lihkg好能悶

真係頂唔順要返高登

Ching型棍

畀啲時間人啦，唔可以再畀高登暴政欺壓架口手卜廿

無人留你

做打手做到你咁廢真係唔死都冇用

咁你死返果個亂咁bam人
大量五毛打手分身人渣性早洩既壇啦
好行夾唔送

垃圾

走啦屌你老母

快走

走la 唔送la 睇住仆親 小心行

樓上都幾多打手 XD

頭先返左高登一陣，靜到....

新屎坑三日香

琴晚refresh 左幾次都仲見到風化影個post

屌你老母，而家高登係比食屎狗用㗎！

無人留你啊 走啦 屌你老母

快d走

悶得過高登
返去食狗糧啦撚樣

高登垃撚圾 懵撚

好行唔送

都係依句 樓豬

Good job

垃圾死開啦，無人留你

🏢🐷👴🈚㊙🐶🖕

An機留名測試

真心果邊仲悶

好行夾唔送 快撚d 死返去

能你老母, 返高登啦5p

bug了

🖕

高登果邊真係好冷冷清清 淒淒慘慘戚戚

高登歡迎你

成日忍唔住開高登睇佢依家有幾咁柒

想要負評啫

無人留你。。。。。請回！
***走左唔好返嚟

好行唔撚送

樓主人如其名，都係咁垃圾

要走真係唔阻你

日日都嗌悶
但係你日日都係呢邊出現

走啦

樓主，你太天真了，我唔想再打擊你，你返高登啦，整個論壇都係我既分身，唔信？我就換個小分身回你同一句說話。